講起Cech

你會聯想到阿仙奴定係車路士先

阿
軌

全盛係車仔個時，呢個係事實